關係環保少女成為年度風雲人物一事

雖然我都好失望，訓醒睇到都屌左一聲。
但係呢個就係彰顯香港人同強國人有不一樣嘅質素嘅時候。香港人要有容人之心（除黑落及共狗外），唔好學似強國人咁輸打贏要。心態亦要放正少少，始終呢場抗爭都係香港人自己嘅事，外界嘅幫助固然重要，但係不能夠有自我中心嘅想法。恭喜人一句，可以令全世界人都睇到香港人嘅容人之心及質素，帶來嘅效果遠比謾罵正面得多。

光復香港
時代革命
香港人，反抗！

推

更正（除黑警及共狗外），速成打錯字。

Time 畀左膠中共控制
預咗

push

其實個問題唔係香港人輸左，係嬴左果個唔係真心要環保，係鏡頭前假扮環保鏡頭後自己都唔環保。

佢可以有咁大影響力，無非都係因為PR做得好。黃神話齋，做人冇公關，食得屎㗎啦。香港人何嘗唔係都需要做好個PR,展示俾世界睇呢？

同意 俾啲風度啦

呢個就一定啦，但係做人要現實少少，唔好有覺得呢個世界如同童話世界咁美好同公正。佢就九成九都係靠PR, 我地要學。係世界建立香港人嘅美好形象之餘（勇武係必須，且並不會影響形象），更要同強國人劃清界線。

去恭喜加謝票，香港人有修養，風度同氣量

香港人過去半年已經做咗好好嘅PR
唔駛為假環保人士嬲

認同，比啲風度 人地做成點自有公論，我地做好自己先係最重要，而家輸咗呢啲小支線出嚟講人地做得點唔好點唔環保只會顯得我地小家小學雞，唔好因小失大

五大訴求，缺一不可。

係囉比啲風度。
人地帶起左咁多個國家關注環保議題，唔係一個人永遠唔製造垃圾嘅效果可比。唔通連登仔叫人反抗自己都一定要秒秒抗爭？

人地歐美唔係左膠你個人權法都無名義過啦。

利申：預左比人屌係左膠

呢啲唔係左膠，而係彰顯香港人質素。亦係向佢學習PR嘅手段。

要有風度，恭喜佢得到person of the year
香港有89% Yes或者入五強已經代表左好多人支持我地

how dare u